長途旅程（上班），救命廁所討論

長途旅程，如上班上學
免不了有幾次突然肚痛肚柯，尿急
這個時候，應該去邊搵廁所，係個大學問
廁所愈遠，自己愈辛苦，就像城門不斷被成千上萬士兵用矛攻擊的感覺

講下我大概知，如果大家提供無乜人知或原來果度都有可以去既廁所, 感激不盡

荃灣地鐵站，上南豐商場
荃灣西站，一係入閪鐵站柯一係去體育館
美孚？
長沙灣？
荔枝角？
深水埗？
旺角就朗豪坊或體育館

見過巴士有屎

荔枝角 D2 PLACE?

好似有個app專門搵廁所，仲有評分添

首選大欖隧道橋底流動廁所

衝廁